香港滅亡

剛剛7月21日深夜元朗西鐵站裏發生黑社會追打普通市民,報警30分鐘後,警察也没有到場,有片為証。極有可能是香港法西斯政權與黑社會勾結恐嚇市民,企圖逼使香港人禁聲或無奈下起義,派出解放軍鎮壓。即使如此,明知山有虎偏向虎山行。如不反抗只會活在恐懼之中,失去人身安全自由,再不敢集會發聲成為沒有靈魂的奴隸。今日割五城，明日割十城,中共只會一時停下但永不會放棄進逼。而我寧死不屈。